葵芳地鐵站門口有3個警察不斷check黑衫後生仔身份證！

點叫議員叫幫佢地？

facebook

你大大聲扮同鄺神講緊電話 佢地就淆

仲夠膽check?

仲夠膽咁串？
屌柒佢喇

著黑衫都唔比

一齊日日著黑衫

圍鳩班黑警啦

救義士救義士救義士